留低你既英文名或者句子，我寫比你

呢排學緊英文書法，想放鬆下個人
大家唔介意就留低個名或想寫既鼓勵字句
我寫完再比返你

Stella

Thank you

Fear is temporary. Regret is forever.

Life is like that

life is like your dick , somtime it will be hard for no reason

Jed thx

hehexd

I go to school by bus

搞掂喇

You are my definition of perfect

好靚 thank you

Pumpkin
Thank you

Love is painful

第2位

第3位

thank you,next.

Ashley

What is essential is invisible to the eye.
唔該曬

Tiffany

be strong and fight back

謝樓主

Chloe

Success consists of going from failure to failure without loss of enthusiasm

寫到呢一個個陣笑左

多謝咁多位賞面
今日寫住咁多先
夠鐘訓教聽日又要返工
淨返個啲呢幾日會抽時間寫埋佢

Catch me if you can.
謝謝

I am bad, and that's good.
I will never be good, and that's not bad.
There's no one I'd rather be than me.

We must be better

Be weird.
Holly

Ho Yin

Thanks
大細階個啲冇所謂 最緊要巴打你就手

巴打唔好意思
漏左個your
改返好再upload比你

Rachel

Pinky

Gabriel

I'd agree with you, but then we'd both be wrong.

yoyo

Susie

改返好喇

其實我唔知你真係叫Jed定係J左人地個名
不過都冇放過練字既機會

Life is just a box of chocolate.

送給hehe的你

估唔到我有機會寫呢句名句

Hey buddy, I think you've got the wrong door, the leather club's two blocks down.

Thanks

Let there be light

Thank you!!

pink nipples

唔好意思呀各位
咁岩呢幾日太多工作做
可能交貨慢啲
放心
一定會找齊數！

Eat Sleep Recycle

Through Adversity to the Stars
Thanks

一室之不治 何以天下國家為？

Loafer
Thank you!

靚

RAF？

The

多謝

christopher

開始找數喇

唔洗客氣

愛唔痛嫁

Thank You

love you to the moon and back <3

Thx 巴打

Just the way you are

Thx bro，愛好痛，好辛苦

All memories are traces of tears

Thx巴打！

Maybe I deserve someone else,but I always want you

Jacob

多謝支持

唔洗客家喇

nutty

tobo

What doesn’t kill you makes you stronger

多謝你好靚

Ching Ching

Kabi thx

Dreamcatcher

Black

True ignorance is not the absence of knowledge , but the refusal to acquire it.

The furthest distance in the world
Is not between life and death
But when I stand in front of you
Yet you don't know that I love you

有啲長，sorry，thx 巴打

Everything happens for a reason

Thanks

拖左咁耐唔好意思

Be Strong

有貨喇有貨喇

多謝 好靚

Wesley

Forgive

Lifelong learning
Do what you love, love what you do

Don't Fall In Love Easily

Ching串錯字喇

對唔住呀絲打
我又寫錯字

Evan

Thanks

SOPP

好鼓勵既說話

仲捉你唔到！？

每個人都有好既一面

Better forever

Holly

多謝樓主
繼續努力

How deep is your love
Cathy

Just do it. Felix!

多謝哂樓主 好靚

Thanks

咁多位巴打絲打唔好意思呀
呢兩日病左冇乜精神寫字
復活節會岀返啲貨比大家

take care

Ava

The best and most beautiful things in the world cannot be seen or even touched - they must be felt with the heart.

Btw樓豬啲typography好靚

Jeffrey

Hello Ho Yin

拖左好耐

送給粉紅色的你

好特別既名

起貨起貨

Yoyo

你好

You never know what you’re gonna get

呢個寫左3次先搞掂

Genesis 1:3

好靚啊！！！！你又知我鍾意粉紅絲帶

樓主仲記得

Take me back to the night we met
THX

好靚呀 唔該晒 好開心

You'll never find a rainbow if you're looking down.

All that is gold does not glitter,
Not all those who wander are lost.

多謝樓主 真係好靚 :

Riverflows

Milk

All my time I’ll spend my life with HINS

大細楷冇所謂多謝巴打

No Win No Sleep

Brian
唔該曬

Love kills slowly
Thanks

啲設計好有心機
無知一問係咪每個都會草稿咗先再寫㗎？

Raina

可以粉紅色/粉紫色/粉藍色是但一隻色嗎

You know nothing jon snow
唔該哂巴打

Live a life that you will remember thx 樓主

I don’t care how long it takes, I know you’ll be worth the wait.

謝謝巴打 你手字好靚係我鍾意嘅風格

I’m far from good, it’s true
But still I find you
Next to me

Nil Satis Nisi Optimum

笑鳥

我都想每日淨係食同訓

痴線 靚到
祝大家pink lin常駐

查一查先知係空軍既格言

對唔住
我寫中文真係好衰
我唯有宣揚下粵語拼音啦

哎喲
又寫漏字
我會修正好再upload過

對唔住呀咁多位
氣管敏感太咳寫唔到字
小休多幾日會再岀返貨比大家

Yesterday is history. Tomorrow is a mystery. But today is a gift. That is why, it is called the present.

最近鍾意嘅句子

Alex

Queenie thx!!
希望樓主快啲好返

重新畫好喇

你好你好👋🏻

好靚呀 thanks

一個The字照寫

寫好lu

多謝讚賞

Nobody:
Liverpool fans: Next year is our year

Ching你點練哥德體
我練咗好耐都係成pat屎咁

gringo

thanks

Reggie

Taylor Swift I love you

Dear Bride, Kana

hihi,
I am KL.

Lok

A million Dreams for the World we gonna Make.

thanks

better than before

thanks

don’t trust anyone, even your shadow will leave you in the darkness.

how lucky i am to have something that makes saying goodbye so hard

有點長 thx

Life is just A bowl of pits.
So take it easy!

Don’t touch my phone dumbass

I don't want no teenage queen, I just want my M14

Ching Sick Ball

Farewell, Team Sky.

好鍾意你啲style

Kison thx

絲打不如你又upload啲字黎望下研究下？
其實我都唔係寫得好靚
我有買啲書教寫呢類字既
之後跟住練

好中意呢句

So sweet

好似好sad咁

Kale

Thank you!!!

Thx
所有記憶都是潮濕的 岀自王家衛！

Thank you for always able to find me in the crowd
Thanks樓主

Hello, Sense, Sense.

Brent thx

David Beckham

Thanks

Don't put off till tomorrow what should be done today.
Thx巴打

Let the mind games begin. One last time.

- Kendrick.

唔該樓主

呢個寫左成粒鐘先寫得好

Hi

thx

Kyle thank you

Amy
Thank you

Victorleung070

Time always tell the truth

Thanks

Thx bro

獻醜了 我冇買書練，係跟上網見到啲字咁寫

These Diamonds Last Forever

(感激不盡）

Nina
Alice

Aaron

巴打咩筆??.

Our lives are not our own. We are bound to others, past and ... we birth our future.” ― Cloud Atlas.

你好你好

希望冇太大既崩壞🙈

Trevor

Fuck That star

I love you 3000

Elvis Presley

Thx

WinterFall

I don't want to die, but I want to be dead.

thx.

Darkest Night with Brightest Stars.

Whistle

Success is not final.
Failure is not fatal.

多謝各位既支持同賞識呀
一開始以為冇人會理呢啲post
點知咁多人留言肯比我寫字

黎緊14日我把握時間同兩老去個旅行
應承大家14日之後會再岀返貨比大家

要大家等咁耐真係唔好意思

好靚啊
巴打加油

With great power comes great responsibility.

Lily

Albert

唔緊要 好靚多謝你

Sze

好靚啊！多謝！！
依家先醒起返黎睇

重新上線喇！

Isaiah

我中意白色多啲

交課先
雖然唔知大家仲記唔記得

唔好意思呀！
開始重新上線喇
去完旅行返黎收到信有正苦工interview
要準備下黎緊星期日既test
我會繼續努力找數

Whatever it takes

加油啊！

想問下如果想學寫呢啲書法 工具果方面應該點入手啊 thanks

Tie a yellow ribbon ‘round the ole oak tree

Love is the one thing that heats everything.

Keith

Bryan

Happy birthday ~
Thanks bro

The fear is not real

You must live in the present, launch yourself on every wave, find your eternity in each moment. Fools stand on their island opportunities and look toward another land. There is no other land; there is no other life but this, or the like of this.

Ever tried. Ever failed. No matter. Try again. Fail again. Fail better.

thx先

Victoria Amanda

巴打啲字好靚好羨慕
我一直都好想學 但係無從入手
可唔可以講下應該要點開始同你係點學

btw 想要
I love you in the key of me
唔該曬

Fuck your Mom

You can’t blame gravity for falling in love
唔該巴打 加油

Success is the ability to go from one failure to another with no loss of enthusiasm

會整出黎貼係房

Seth 唔該

感謝 樓主 即刻轉左icon

勞煩了 希望可以用粉紫色

fuck you

Ricardo Milos

Trump👍🏻

Let me share this whole new world with you. 唔該樓主

Lewis
唔該巴打

samuel

Taehyung & Jungkook
We purple you

Thx樓主

JOSAN

NightMare

Love

Life’s hard, give up!
我都有寫開英文書法 但無乜天份寫極都好唔整齊

唔緊要唔緊要
都係多個機會練字姐

我分左兩張影

thanks 樓豬

See the line where the sky meets the sea

樓主我想用黎做電話wallpaper所以可以寫張打直嗎？

I love cat

Thx巴打

Live as if you were to die tomorrow,
Learn as if you were to live forever.

Thanks ching

ChopperB

Being and nothingness

If crying could solve the problem, I will probably go bankrupt because of buying too much tissue paper.

樓主？？

D字好撚靚

Don’t let people who care you less control your emotion.

Name: PiChi

Rule number one: Do not talk about Fight Club

thx thx thx

遇到岩就去喇

Hi Evan

交貨喇

God ' s in his heaven.
All 's right with the world.

我分開左兩張

Do It!

Hi Ava

Hi Lucas

唔好意思呀
因為我唔係每日都有時間
請耐心等候
我好努力順序找數

多謝巴打
等咁耐都值得

感激不盡

Ching你支平行筆改過嚟？
界咗中間一下？

睇來有排未到

While there is life there is hope.

thx樓主！

I guess that sometimes good things fall apart
Thx樓主主

Stay out of my territory
thank you

Angus Man

係bb 個名
唔該晒

I won’t go home without you
Thanks

No amount of money ever bought a second of time.
Thanks樓主！

Lee See silly

Happy Birthday KiKi キキ
love you 💛

Tsang Lok Fung

floundering is worse than silence

Sweet Night

Fuck Police

字體粗獷d

有彩虹喇

多謝讚賞
我都好中意睇呢套戲

有貨喇

do not go gentle into that good night

Thx

Accept what is, let go of what was, and have faith in what will be.

Ｎｅｏ

咁啱頭先收到個好消息
多謝樓主 手字好靚

It is better to live your own destiny imperfectly than to live an imitation of somebody else's life with perfection.

好似太長⋯

【廣傳】唔好中班五毛計，癱瘓交通只會斷自己路

唔該幫手推

樓主麻煩晒，想要 History makes us what we are同Moses，Thx

香港人加油

Coco

多謝樓主
不如整個小小既置名？想借黎做profile pic

唔洗多謝
整置名既意思係？

可能加返你個名係角落頭？類似

Those who deny freedom not deserve one

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

Terrence

Thank you

上線交貨喇

唔洗客氣
要大家等咁耐

Hello

多謝哂
有啲複雜啲就有草稿既諗下點擺位
有啲就直接寫嫁咋

Hello
希望你中意

等咁耐唔好意思呀

AndrewTo
Gaudeamus Igitur

Karen

樓主手字好靚
Just have a little faith

You need to be happy to live, I don’t.
Thanks

Memento mori - remember that you will die

Get busy living or get busy dying

希望長身
最好21：9

Everything you do counts

Life swings like a pendulum backward and forward between pain and boredom

Thank you

Brian

等等！ 我想轉

And now I just sit in silence.

Thank you

Joanna

連登有愛 感謝絲打

Aiden

Live like tomorrow doesn’t exist

Long may the sun shine

Timothy

搵唔番自己個comment

Remember that,without your permission,no one can make you feel inferior.

Rachel❤️Thank you

He is flawed, as are we all.
THX

"People need dramatic examples to shake them out of apathy and I can't do that as Bruce Wayne. As a man I'm flesh and blood. I can be ignored. I can be destroyed. But as a symbol, as a symbol I can be incorruptible, I can be everlasting."

Gin

Poor toxic fold rubbish seven

TANNOY 呢屌你

重新岀發！

但要你等太耐了

多謝你搵到我

Nothing but the best is good enough

upload錯左tim

呢句好好呀

等咁耐唔好意思

Blake

Danny

聽日dse放榜想幫考完嘅身邊朋友打打氣
唔該樓主

To be successful, you must accept all challenges that come your way. You can’t just accept the ones you like.

或者

I love you not because of who you are, but because of who I am when I am with you.

JASMINE

Look to the sky sing the song for our life

Daniel

You know it’s cold outside when you go outside and it’s cold

寫得好靚 多謝你有繼續寫落去

The bill is dead

好靚呀
值得等

Love You

p. s. Pojoman

呢個比較緊要
我琴晚漏夜寫左先
希望幫到今日放榜既朋友
加油！

I ，swear that I will be faithful and bear true allegiance to Her Majesty Queen Elizabeth the Second，Her Heirs and Successors，according to law. So help me God.

Hi
Alex

Hello
Queenie